
        


#Pregunta 5.

1. Cantidad y nombre de los branches: Posee 1 branch, que es el que viene por default *master*.
2. Cantidad y nombre de las etiquetas: No posee etiquetas.
3. Nombre, mensaje y codigo de los ultimos 3 hash: 

commit f7c07c941c2bb864cf3d7d036debde988d787c20

Merge: 8cd6f69 d499f8a

Author: Eric Felipe Riveros Novoa <eric.thno@gmail.com>

Date:   Sat Aug 25 00:13:15 2018 -0300

    Merge branch 'master' of https://bitbucket.org/ifigueroap-pucv/asdasdaf-repo-3

commit 8cd6f695e102a477c9a4201a9cc8cbe9ccb667cc

Author: Eric Felipe Riveros Novoa <eric.thno@gmail.com>

Date:   Fri Aug 24 23:28:43 2018 -0300

    Agrega archivo datos.md

    Se guarda datos relacionados al alumno "Eric Riveros Novoa" en la carpeta
    "19110859-0".

commit eaef6907543690e79fcae600e5710a1543f003f2

Author: Eric Felipe Riveros Novoa <eric.thno@gmail.com>

Date:   Fri Aug 24 23:23:20 2018 -0300

    Agrega archivo ejercicio3.md

    Almacena archivo que contiene información relaciona al estado actual del
    repositorio en la carpeta "19110859-0".


